Bob 叔新出果條片

食物都唔係重點 (雖然照舊賣相好好
完全feel 到佢團火同埋對現時香港果種失望。

佢講既野只係正常人既心聲
但係心聲好多時有但係唔識表達
多謝佢組織完幫我地講左出黎

Bob叔算係咁
佢都算中產個批
唔派糖唔派錢對佢冇影響

Feel到佢嬲撚到仆街....

Bob 叔好多point都講得好中 完全係我心聲

因為正常人都覺得on9嘅政策
竟然由一個領納稅人月薪廿幾萬嘅人諗出黎

最撚on9 就係D 官出埋D 所謂政策出黎, 盲既都睇得出係私相授受。
居然都仲有一班人可以支持佢地(多數係廢中廢老
見到咁既情形真係嬲到無野可以講

見住個on9 波幾百億幾百億咁放落去D 根本就無意義既項目入面, 究竟呢條友係點樣做到呢個位嫁屌佢老母

唔好咁撚膚淺
大部份人都唔係緊張派唔派錢

係講緊佢洗係d唔應該既地方
佢份野咁都夠膽出街
又河套幾撚多億
過錢俾服務中國豬既商業機構
綜援班廢物出三糧

屌係屌緊洗到咁不如唔好洗

根本派錢就係一個好on9 既行為, 唔通你真係想香港好似澳門咁年年塞一萬幾千比你就對D 白痴policy 視而不見咩 ?

係一堆加埋月薪幾球嘢嘅團隊諗出來...
更火滾